其實keyman有咩本錢笑鳩哥斯達黎加球迷？

10個陣笑鳩隔離個嘉賓隊波守唔到落尾
做乜撚
喺我就一定喺佢面前笑鳩上帝兩場分組賽踢到成篤屎咁
心照型球王啊拿

講咗咩

南美聰反而幾中立

自己國家都

補時個陣已經有下
keyman : 哇 6分鐘 Ricky 你好似好緊張 坐唔定咁喎
唔知邊個 : 多咗啲
keyman : 哈哈哈
笑撚到個咪都就爆